一群熱愛香港的漁護署職員的公開信

致香港市民：

我們是一群漁農自然護理署職員，一直低調地默默為環境、為市民服務。同時我們與香港大眾一樣，熱愛香港這片土地及給予我們生活的一切，包括家人、朋友與下一代。

由612至今遊行時警方過份使用武力，及721元朗鄉黑暴力打傷市民，令社會各界相當震驚及憤怒。作為與民並肩的公僕，我們對政府管治不負責任的態度極度失望，破損香港長久艱辛累積的法治及和平聲譽，更甚把社會的撕裂尤其是警民關係推到極點。希望政府能有擔當具良知地正面回應社會長期的訴求，包括 ：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 追究警隊濫權
4. 成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

此外，我們亦希望香港警隊能毋忘及確守其價值觀 -「以公正、無私和體諒的態度去處事和對人」，權在你手，行事要光明磊落，重建香港市民對你們的信任。

最後，我們懇請香港廣大市民要愛惜自己，珍惜生命，表達意見之同時，亦要顧及自身安全，香港是我們的家，也是你們的家，各位的每一分力量雖微小但卻重要，少了誰，便成就不了美麗的香港！請你們繼續努力，我們會繼續堅守自己的崗位，亦會與大家繼續同行！

一群熱愛香港的漁農自然護理署職員上

推

幫手放d 畜生入狗屋

推！

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

支持

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

其實漁農署有咩做?

PISH

捉尻曬d狗

最應該表態既就係你地，好應該入元朗警署同佢地強制絕育

有冇野狗野豬kpi？

推但另外off topic

想問下 點解成日有mark有編號既黃牛失蹤/死亡但漁護署成日都唔交代詳情，搬D牛去爛地但又唔起牛棚(平過d 濕鳩避雨亭) 引D牛入涼亭？

狗而家有三萬隻

push

多謝

漁記d主任係professional grade, 屬高級公務員